[Android] 求理財app推介

有冇巴打用開邊隻理財app係好用同ui靚
主要都係用嚟mark每個月碌卡碌咗幾多
最好識得自動加埋啲subscription fee 例如Netflix

planto

啱啱試咗陣 介面幾靚 想問有冇得自動加每個月netflix錢同埋set信用卡due date

AndroMoney

mark完信用卡數 有冇得mark一次過找數

駁定相關信用卡既銀行就得

第三方app連落銀行會唔會太高風險

1. 會睇到你月結單等資料, 睇你信唔信佢
2. 轉唔到錢, 因為要更高權限同認證

呢類app之前比hkma不點名批評過，可惜等銀行api遙遙無期

wallet

都係信唔過

如果係是但一個銀行出已經可信好多

試過 好似都係冇得mark信用卡找數

cwm money

有冇得mark信用卡找數

佢可以mark 支出收入同資產轉移
假如現金 debit card係正資產（正數顯示）
信用卡你可以當係負資產（負數顯示）
用信用卡消費會繼續減個數
找卡數即係佢嘅資金轉移（其他資產→信用卡）

我試試先 唔該晒

係呀, 我都係record由saving 過錢去credit card
之後category 就mark 找卡數

MOX